[突發多圖] 揾到有個地方有大量前線物資買

護甲

又點少得勇武常用嘅頭盔

大量攻擊性武器

長短刀都有齊

盾都有，仲要係外國勢力標誌

唔怕你蒙面法

話鳩知你蒙面法

示威語句/流動連儂牆

[/quote]

不過真係好撚貴
利申：窮撚

拉

收皮啦P牌

城大遊樂場

玩膠 拉

咁都認得出

老老柒柒，揸pvc 膠喉都開實彈，
你拎minecraft 刀(磨利後）斬狗，
應該media 個邊好eye catching